違例泊車的我見！

塞車成日針對私家車車主，路面上是否剩係得私家車？加牌費對現有私家車有用嗎？相信要加到要所有車主自動放棄先得！你估可以嗎？再者，日後是否要富貴人家才有資格養車呢？現在一般人，樓買唔起，現在連唯一的私人空間也要被消失！公平嗎？
其實政府可否像日本，要新車主証明已經有車位泊車才可出牌？現在的確是有一班自私車主在出車前跟本沒有諗過泊車問題，經常怪責政府無足夠車位！所以官逼民反，被迫胡亂違例泊車！大佬呀！泊車同養車是一整個配套，你考慮買車前不是確保有位泊車先？！還有一種車主，可以幾十萬買車，但幾十元停車場費就死都唔捨得？睇下東大街食市門外晚晩泊到離晒譜，但係附近停車場是有位的而且是$12一個鐘！

我建議政府加違例泊車費到$1500，同店舖阻街罰款睇齊！另外將抄牌外判，交俾私人公司好執行，相信比警察及交通督導員有效率好多！

租開政府場月租個個月23號要去做排隊黨果班，一買唔到月票咪仆街？係唔係要即刻賣車？

仲有住私樓嗰班應該一世都唔駛買車
有車牌號碼(即係已經有架車)去排樓下停車場都要排半年至幾年不等
無車牌嘅話排到搬走都未輪到佢

違泊加到1500, 會唔會有效打擊違泊就未知, 但車位一定抄起囉, 到時月租又貴番, 月租貴又屌地產打壓連唯一私人空間都無, 仲有出街時鐘加到50蚊個鐘時唔好屌, 家下泊車時鐘已經唔係平, 老銅宜家已經40幾蚊一個鐘, 到時可能要一舊.

結論, 攪咁多都係打擊窮人姐, 有錢人點加都無所謂, 香港地養車從來唔係窮人玩意, 宜家都起碼叫做有得選擇.

係抄都抄晒夜晚周街泊個啲搵食車先啦
咁泥頭車 巴士 貨車 晚晚都泊係條街到 當正私人停車場咁

捉到二千五一次
三次call 台拖車走
被拖者每半年要重考牌
二年無紀錄可取消

出年係咪開始加價

擱置咗

跟本政府就係特登乜都唔做！等到塞到爆厰就有大量輿論，到時佢就可以為所欲為

但係師兄你是否買車時已經假設一定抽到位？買車時你不會考慮有無位泊車先？

叫政府起多d車位好過
有德國研究 你起40 層樓高既大廈 要有返咁上下既車位 同道路 呢個hahah

起左車位 邊有得抄你牌啊

起咁多車位，車位擁有人點加租啊

根本就係人太多

大部份私家車車大部分時間都係喺停車場無嘢做。要好多泊位。

改善的士服務，引入 Uber 等競爭。如果 call 車方便又舒服，我都未必想養車。慳返啲車位，又唔會要犧牲時間精力迫巴士地鐵。

而家坐的士好似買大細，好彩就正正常常，唔好彩就要受刑。我都唔明點解啲的士司機唔可以揸穩堂軚，唔可以 keep 住個油門，硬係要不停左右左右咁微調，油門又要踩下踩下好似打拍子咁，坐到暈。

都唔明香港點解冇線唔可以泊車

咁單講，香港窮人冇資格買車. 香港窮人根本冇生存空間。香港唔適合窮人住，所以香港唔適合我住

公共交通工具劃一收費$2
到時候重會有邊個咁笨
就係因為搭公共交通既車費貼得上自己養車

香港政府正仆街

認同！

每一法人名下嘅車第一部收正常稅
第二部兩倍，第三部四倍....
公司名義持有則按董事會人數倍增稅率

而每一人持有公司第一間收正常登記稅
持有每多一間個登記費多十倍
減少亂開公司

打大鱷好過啦，少市民多我一架唔多
班公司撚屌出車扣埋稅大搖大擺出十鳩幾架車

跟本問題係人太多

每朝返工都塞車，但同時地鐵巴士一樣逼到上唔到車

但我同意應該要有泊車位先準出牌，你養車前應該就要先諗左部車返黎擺邊，格硬黎唔Work的，香港地小人多係事實，政府係有責任壓抑車輛增長的，這是一直以來的政策，首次登記稅同燃油稅港英時代已經有

不如直接唔俾私家車進口啦 加罰款都係窮人受罪姐

咪臭係 窮人養架假日車凌晨車唔撚比 你老母有錢佬就肉都唔入